{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014752",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "당진 J 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前12時です。 客室料金は2名基準で策定されており、追加人数がいる場合は人数追加料金が発生します。 成人男女3人以上の場合は男女同室での宿泊が不可能であり、これに対する入室拒否のためキャンセルや払い戻しはできません。 入室の際には実物の身分証明書を必ず持参していただく必要があり、モバイル身分証明書や写真は許可されません。 未成年者の男女同室での宿泊により入室拒否が発生した場合でも、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 提携店で客室情報が随時変更される場合がありますので、これにより発生する不利益については当社は責任を負いません。 入室利用に関する詳しい案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は人数追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "成人男女3人以上の場合、男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "成人男女3人以上の場合は男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際に必要な身分証明書は何ですか？",
            "answer": "入室の際には実物の身分証明書を必ず持参していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は入室拒否の対象となり、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店のキャンセルポリシーはどうですか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、どうなりますか？",
            "answer": "提携店で客室情報が随時変更される場合がありますので、これにより発生する不利益については当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室利用に関する詳しい案内はありますか？",
            "answer": "入室利用に関する詳しい案内は次のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 354
    }
}